請大家記住，今日的主菜係罷工，係罷工

請求行動派同勇武派係早上到下午盡量保持克制，
將行動限係不合作運動，
唔好有衝突，唔好有衝突。
一齊留意罷工的成效同影響，
如果係大的話，
希望大家可以忍一忍手，
等罷工的exposure可以有咁大去咁大，
咁罷工先有意義，
等班和理非有啲成功感，
佢地先有動力下一次再罷。
如果太早有大型衝突，
成個社會個focus會太早shift晒去衝突，
班和理非可能就會覺得做左同無做都無分別。
如果罷工成效細個社會一切運作正常，
先再諗下一步行動。

推

push

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

一齊罷

支持
大家訓多陣休息下先 今日日頭和理非帶頭

早上不合作運動之後返屋企訓下，
下午再行動

成team罷哂
無辦法罷既請你sl

罷工唔係一次就有用
想下次更多人參與罷工就一定要和理非

我無野講

今日返工者不得好死

咁又唔好咁講，好多醫生護士真係有心但唔罷得架

請問屯門公路塞唔塞車？

係

一樣照罷，講真唔係緊急服務都罷工，淨係得d平時扮工既人罷有撚用